屋企真係個令人好失望嘅地方

永遠唔會支持你 覺得你所有嘢都係曬氣 都係及唔上家姐啊哥做得好
喺屋企從來只覺得家嘈屋閉 小小嘢就小事化大
駁嘴?冇大冇細 講道理?咩黎架 我食鹽多過你食米 你聽我講就得

最近用緊自己個名幫家姐排公屋 因為我要過幾個月先返香港 有啲手續要返到黎先搞到
一早同佢講我預計幾個月後返到 佢叫我早返 早啲完成手續 我一早有曬所以唔肯
換黎一句:你唔好害人啦 你咁自私你家姐排唔到公屋點算?
嗰吓原本已經冇咩感覺嘅心又再碎多次
我想害佢 我就唔加自己個名落去 一早清楚就算排到間屋都唔關我事 以後我亦冇得再排 同你講我有自己計劃要遲幾個月就叫自私? 係你定我?

有時會覺得自己好無情 離家一年幾 基本上冇掛過屋企 一個人嘅生活好自在 好自由
再唔會聽到有人話我食嘢唔做嘢 話我一事無成 打擊我自信
唔會有人一直強加壓力俾我 要我快啲決定將來
唔駛忍受有人小小嘢就亂發脾氣
唔駛再抑壓自己 逼自己做一個麻木嘅人令自己好過啲

就黎要返去令人失望嘅屋企
離家呢一年其實我真係好輕鬆 好自由 點解又要返谷底呢

純呻

你讀書定做野？有冇能力搬岀去啊？

最尾個句真係個好問題
點解呢？

搵錢搬

點解份公屋申請要落你名？

明 真係好戇鳩 你做嘢 屋企人淨係會踩你 好想自己一個搬出去住

一早唔應該比佢用你名啦

相見唔好同住更難

如果你做緊嘢就搬出去啦
咪撚幫家姐排公屋
排咗又冇你份住

講到咁， 搬出去住啦

即刻取消返個申請 睇下邊個害邊個

屋企人做到咁
你都仲係唔反抗
叫你做乜就做乜
自己攞嚟賤

點解仲要幫佢排？

你咪即時屌柒佢囉 就講番你上面堆理由就ok

咁合理都唔敢講 做人有咩意思

已經讀完書 格硬搬唔係唔得 但唔駛指意儲錢

你係問點解我要返屋企?

會排得快啲

以前我會同自己講 冇問題 唔好俾屋企影響到 做返自己就得
離家一年 發現原來自己笑多咗 少咗好多煩惱 原來一早有影響

都叫我家姐 況且唔俾佢用 屋企人又會話我自私

屋企有個仆街阿哥,只會比麻煩屋企,家用都從來唔會比

個老母又怕事細瞻點解要生我

我依家同另一個人同住緊 會有紛爭 但好快會解決 屋企嘅問題就唔得 永遠都係我唔啱

香港30萬可以炒樓
1蚊美金可以玩外匯
一齊努力搵大錢脫離關係
未來幾十年養少兩件
有興趣一齊研究點做佢地一獲
小弟副修暗黑心理學
想點做9啲仆街屋企講聲得

相處唔到就唔好勉強自己啦

見到個標題好有同感

佢最撚自私，最後間屋又唔係你用

樓主屋企人應該當你係搖錢樹